軒達臣琴日生日無人講？

高質球員 利記icon
軒隊好球！！！！

都過左啦

謝拉他先係icon囉

過氣老鬼唔好提

原來佢仲踢緊利

你舊垃圾都未比人賣走

我屌你老母閪

邊個黎架

我最強翼衛

我仲未bin夠你插水

沙高ho ball

Wfc

樓豬生快

冇眼睇

過氣狗